唔訓既你 依家做緊咩野？

推呀

深夜秒回po?

可以秒回呀

Loop緊《漸漸》

Eason首新歌？

係呀 好聽呀 mv都好正

麻麻地Eason

新歌聽gin Lee新碟同人妻

做咩唔瞓？

又叫春？

呀呀呀 聽日又要返工

Sor

射你老闆

做咩ar

思考過往嘅人生
結論:自己係井底之蛙 出返嚟發現原來自己被人睇唔起

慣咗睇波時間

叫啦
歡迎呀

聽到都驚

唔駛sor
我歡迎的

屌 又唔想訓 但又要訓

係咩事呢？

返幾點呀

今日冇波睇咩

7點起身

睇連登

long d 去咗揾男友 但聽日就要返香港
唔知又要等到幾時先見到

無

咁真係要早D訓啦

我都係
同doing puzzle

回樓主

近定遠呀？
近嘅可唔可以去密D？

仲唔瞓？

今日開始獨居 好唔慣

作歌比momoland

起呢個學歷高先係勝利 階級意識高嘅香港 自己嘅才能真係一文不值
上唔到八大比人睇唔起 公屋仔比人睇唔起 窮人比人睇唔起
再諗起自己以前曬洒啲時間 仲以為自己好撚勁
屌 我真係好撚垃圾

咪話慣咗睇波時間

之前同開邊個一齊住呀？

唔係應該開心咖咩

咩係momoland

算近 但好難請假
佢自己訓咗 但我訓唔著係到亂咁諗

我唔覺得淨係香港
成個世界都講學歷高

明知聽朝返工都唔想訓

過幾日就慣

我都係咁諗
但每個人唔同睇法嘅

除咗學歷高仲要識人同擦鞋先上到更高嘅位

女團

打丁

但我硬係覺得香港係特別嚴重 其他國家真係冇咁注重呢樣嘢
起香港入唔到八大就俾人屌到好似件垃圾咁

至撚憎擦鞋仔

佢會唔會可以去香港搵你呀？

吹下水先囉

=.=

好驚呀我都

唔睇韓嘢
我見識少

入到都係垃圾
其他國家做個收銀仔都養得起自己咁解

5p

6p

大家咁快訓曬

未呀

陪我講下嘢
好悶

我都病緊
係咁咳

Viutv睇緊東京喰種

擔心緊自己係咪有乳癌

撕心裂肺咁心痛緊

講咩架

check下啦

咩事呀？
歡迎叫春

訓唔著啊救命 明明個人好攰